民航處 CAD summer intern

有冇報咗CAD/ AA intern嘅朋友, 入黎say個hi

hi bro

有冇消息，差唔多過咗deadline成個月

乜消息都未有

hi

你地間uni nominate幾多人?

乜撚都未有，聽講六月先有 interview

有人有interview喎 aa
利申：未有

有冇ching 知HX開始in未

民航處AA？

AA

aa 有interview但cad無回音

Which department ?

capital work

AA其他dept有冇消息？

睇完啲post覺得有interview 個啲暫時都係engin post

Hi

個post好靜

AA marketing 我個fd今日收到call interview

學校會出email ga wo

Cad有interview 了

ching幾時in

Admin位？

有了

ching你報tech定admin?

tech

我有學校nomination, 但係仲未有email
ching邊間U

CU

可唔可以post封email睇睇

成個月後

可能每個人唔同時段

我有學校nom都未有email
tech 位

各位巴絲要加油呀 CAD intern超級正
利申 CAD intern 2017

tech位有得試tower sim

我知呀 我地上年批人見到都話正

有學校nomination會唔會冇interview?

我覺得有機會 始終CAD有最終決定權決定in邊個

應該出曬interview, ching 報admin定tech

我都係報tech, 都5月尾，我估機會低
利伸，冇interview